<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Phonechievements</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Settings</string>
    <string name="app_id">387201668041530</string>
    <string name="settings_activity_title">Ajustes</string>
    <string name="shareBtnDescr">Compartir logro</string>
    <string name="acIcnDescr">Achievement icon</string>
    <string name="share_phonechievement_via">Compartir Phonechievement vía</string>
    <string name="share_online_profile_via">Compartir perfil online vía</string>
    <string name="nickname_dialog_message">Elige tu nick para el perfil online. Atención! El nick que elijas estará ligado a tu perfil y no puede ser cambiado. Elige cuidadosamente</string>
    <string name="totalUnlocked">Total Desbloqueados:</string>
    <string name="totalRemaining">Total Restantes:</string>
    <string name="latestUnlocked">Último desbloqueado:</string>
    <string name="profileURL">URL de Perfil:</string>
    <string name="stats">Stats</string>
    <string name="choose_account">Elige una cuenta</string>
    <string name="gplus_share_text">Chequea mi último progreso en Phonechievements en mi perfil online en {0}</string>
    <string name="no_online_profile_set">No se ha seteado un nick para el perfil online. Usa la opción sincronizar para realizar una sincronización online y elegir un nick de perfil</string>
    <string name="didnt_setup_profile_nickname">No configuraste un nick de perfil</string>
    <string name="error_try_again">Error. Por favor inténtalo nuevamente</string>
    <string name="error_while_syncing">Error mientras se sincronizaba</string>
    <string name="comm_error_data_connection">Error de comunicación! Por favor chequea tu conexión de datos</string>
    <string name="comm_error_try_again">Error de comunicación! Por favor inténtalo nuevamente.</string>
    <string name="auth_canceled">Proceso de autenticación cancelado</string>
    <string name="problem_auth_process">Hubo un problema con el proceso de autenticación. Intenta nuevamente luego</string>
    <string name="problem_contacting_auth_server">Hubo un problema comunicándose con el servicio de autenticación. Por favor chequea que la conexión de datos esté activa</string>
    <string name="choose_profile_nickname">Elige tu nick de perfil</string>
    <string name="not_now">Ahora no</string>
    <string name="use_gmail_username">Usar nombre de usuario de Gmail</string>
    <string name="nickname_length_restriction">El nick tiene que ser de al menos 4 carácteres</string>
    <string name="unlocked_at_date">Debloqueado el {0}</string>
    <string name="i_just_unlocked">Acabo de desbloquear el logro {0}. </string>
    <string name="pc_posted_on_fb">Mensaje de Phonechievement publicado en Facebook!</string>
    <string name="no_conn_available">No hay conexión de datos disponible! Por favor activa la conexión de datos y prueba de nuevo</string>
    <string name="response_parse_error">Error de análisis de respuesta. Por favor reintenta {0}</string>
    <string name="sync_successful">Sincronización completada con éxito</string>
    <string name="nickname_set_successful">Nick ha sido seteado con éxito</string>
    <string name="nickname_already_exists">Nick existente. Es posible que alguien lo haya registrado antes</string>
    <string name="nickname_unavailable">Nick no disponible</string>
    <string name="nickname_available">Nickname disponible</string>
    <string name="phonechievement_unlocked">Logro desbloqueado!</string>
    <string name="hide">Ocultar</string>
    <string name="unhide">Mostrar</string>
    <string name="sync">Sincronizar</string>
    <string name="share_profile">Compartir perfil</string>
    <string name="stats">Stats</string>
    <string name="filter_hint">Nombre de logro ...</string>
    <string name="top_menu">Mostrar menú arriba (actionbar)</string>
    <string name="top_menu_on">Menú es mostrado arriba de la vista (actionbar)</string>
    <string name="top_menu_off">Menú es mostrado abajo usando la tecla de menú</string>
    <string name="changelog">Lista de Cambios</string>
    <string name="thank_you_for_installing">Gracias por instalar la aplicación! Disfrútala!</string>
    <string name="changes">Cambios: </string>
    <string name="show_changelog">Mostrar lista de cambios luego de actualización de aplicación</string>
    <string name="contact">Enviar Reporte/Sugerencia</string>
    <string name="camera_methods">Métodos de monitoreo de cámara</string>
    <string name="camera_method">Método de monitoreo de cámara</string>
    <string name="camera_method_summary">Selecciona el mejor método que funciona para tus logros basados en la cámara</string>
    
    
    <string name="ach_altitude_descr">Consigue una altitud mayor que {0} metros, abre el receptor GPS y espera por la app a conseguir un fix</string>
    <string name="ach_sms_rec_descr">Recibe {0} SMS</string>
	<string name="ach_angry_birds_fever">Ten todos los juegos de Angry Birds instalados al mismo tiempo</string>
	<string name="ach_apps_installed">Ten {0} apps instaladas</string>
	<string name="ach_at_least_i_tried">Logra un uptime de 1 semana: nunca apagues, reincies, o dejes morir a tu teléfono de uso de batería</string>
	<string name="ach_attention_lover">Comparte un logro desbloqueado en Facebook</string>
	<string name="ach_bad_day">No recibas ninguna llamado o SMS por 24 horas</string>
	<string name="ach_bed_time_stories">Recibe 7 veces un SMS entre las 10 PM y 1 AM del mismo número</string>
	<string name="ach_call_troll">Realiza al menos 50 llamadas que duren menos de 3 segundos</string>
	<string name="ach_cave_man">No te conectes a ninguna red de datos (móvil o Wifi) por 5 días</string>
	<string name="ach_city_visit">Visita {0}. Se requieren señal de GPS y una conexión de Datos para guardar el progreso de este logro</string>
	<string name="ach_city_visit_starts_with">Visita una ciudad que empiece con la letra {0}.  Se requieren señal de GPS y una conexión de Datos para guardar el progreso de este logro</string>
	<string name="ach_countries_visited">Visita {0} países diferentes.  Se requieren señal de GPS y una conexión de Datos para guardar el progreso de este logro</string>
	<string name="ach_dedicated_tester">Instala al menos una aplicación cada día por los siguientes 30 días. Si no instalas una nueva aplicación luego de 48 horas después de la última instalación el contador se reiniciará. Para que la próxima aplicación sea contada deben pasar 24 horas desde la última instalación</string>
	<string name="ach_turn_screen_on_off">Prende y apaga la pantalla por más de {0} veces en 24 horas</string>
	<string name="ach_missed_calls">Consigue {0} llamadas perdidas</string>
	<string name="ach_have_following_apps_installed">Ten una de las siguientes {0} aplicaciones instaladas: {1}</string>
	<string name="ach_have_app_installed">Ten la aplicación {0} instalada</string>
	<string name="ach_green">No cargues tu teléfono por {0} días</string>
	<string name="ach_hello_world">Abre la aplicación Phonechievements por primera vez</string>
	<string name="ach_uptime">Logra un uptime de {0} {1}: nunca apagues, reinicies, o dejes morir a tu teléfono de uso de batería</string>
	<string name="ach_uptime_hercules">Logra un uptime de 1 mes: nunca apagues, reinicies, o dejes morir a tu teléfono de uso de batería</string>
	<string name="ach_uptime_immortal">Logra un uptime de 6 meses: nunca apagues, reinicies, o dejes morir a tu teléfono de uso de batería</string>
	<string name="ach_uptime_demigod">Logra un uptime de 2 meses: nunca apagues, reinicies, o dejes morir a tu teléfono de uso de batería</string>
	<string name="ach_i_always_take_the_bus">Carga sólo de un puerto USB 15 veces seguidas. La carga tiene que pasar a una diferencia de 10 horas de la última carga para que sea contada</string>
	<string name="ach_answer_calls">Responde {0} llamadas entrantes</string>
	<string name="ach_different_apps_install">Instala {0} aplicaciones diferentes</string>
	<string name="ach_last_words">Mientras la batería esté en advertencia de nivel bajo, realiza una llamada de 10 minutos y envía 5 SMS</string>
	<string name="ach_long_call">Mantén {0} llamadas por más de 10 minutos</string>
	<string name="ach_meta">Desbloquea {0} logros</string>
	<string name="ach_mr_phonetastic">Realiza al menos una llamada de más de dos horas</string>
	<string name="ach_my_day_off">No llames a nadie por 24 horas</string>
	<string name="ach_mobile_data_usage">Consigue un total de {0}MB de tráfico de datos de la red móvil</string>
	<string name="ach_no_missed_call">No pierdas ninguna llamada por las próximas {0} llamadas entrantes</string>
	<string name="ach_outgoing_calls">Realiza {0} llamadas que sean respondidas</string>
	<string name="ach_phoneception">Llama un número en menos de dos segundos luego de recibir un SMS de éste. La llamada tiene que ser establecida</string>
	<string name="ach_photos_taken">"Toma {0} fotos"</string>
	<string name="ach_post_office">Envía SMS a 30 números diferentes</string>
	<string name="ach_robinson_crusoe">No te conectes a ninguna red de datos (móvil o Wifi) por 24 horas</string>
	<string name="ach_share_maniac">Comparte logros 20 veces en las redes sociales</string>
	<string name="ach_short_call">Mantén {0} llamadas bajo un minuto</string>
	<string name="ach_sms_sent">Envía {0} SMS</string>
	<string name="ach_total_chars_sent">Envía SMS que acumulen un total de {0} carácteres</string>
	<string name="ach_stalker">Llama el mismo número 10 veces seguidas y habla por al menos 2 minutos</string>
	<string name="ach_alt_approach">Carga sólo con el cargador 15 veces seguidas. La carga tiene que pasar a una diferencia de 10 horas de la última carga para que sea contada</string>
	<string name="ach_truly_lost">Este es uno complicado. Tienes que conectarte alternadamente a una red de Datos y una red WIFI, 8 veces en 23 horas. Sin embargo, no se te permite hacerlo inmediatamente. Tienes que mantener un mínimo de 42 minutos antes de cambiar al otro tipo de red. O haces esto o el Monstruo de Humo reseteará los stats</string>
	<string name="ach_upside_down">Consigue una altitud negativa(bajo el nivel del mar)</string>
	<string name="ach_close_call">Conecta tu cargador cuando el nivel de batería sea menor al 3%</string>
	<string name="ach_eco_monster">Consume tu batería de batería llena a batería baja en menos de 6 horas. La cuenta regresiva se activa cuando alcances el nivel de batería completa</string>
	<string name="ach_navigator">Conéctate a 20 Puntos de Acceso WiFi diferentes</string>
	<string name="ach_abc">Tén al menos una aplicación instalada para cada letra del alfabeto (cuenta la primer letra de la etiqueta de la aplicación)</string>
	<string name="ach_all_for_one_and_one_for_all">Trabaja junto como un grupo y consigue un total de {0} logros desbloqueados. Necesitas usar la opción de sincronizar para actualizar el progreso de este logro</string>
	<string name="ach_one_week_calls">Acumula un total de {0} horas de duración de llamadas (equivale a 7 semanas de duración de llamadas)</string>
	<string name="ach_apps_update">Consigue un número total de {0} actualizaciones de aplicaciones</string>
	<string name="ach_wifi_data_usage">Consigue un total de {0}MB tráfico de datos de la red wifi</string>
	<string name="ach_the_cloud">Trabaja en conjunto como un grupo y reúne un total de {0}GB de tráfico de datos en todas las interfaces. Necesitas usar la opción de sincronizar para actualizar el progreso de este logro</string>
	<string name="ach_fair_sharing">Consigue un total de {0}MB de tráfico de datos de wifi y datos móviles juntos. Sin embargo tienes que conseguir al menos {1}MB de tráfico en cada red</string>
	<string name="ach_i_am_feeling_lucky">Debes ser atrapado en una llamada telefónica cuando esto se active. Si no estas en una llamada teléfonica entonces esto se desactivará. Mejor suerte la próxima vez! Esto es un Randomchievement que se activa al azar y te da un plazo al azar entre 15 minutos y 6 horas para la terminación</string>
	<string name="ach_getting_up_to_date">Tienes que establecer 10 llamadas mientras esto esté activo. Esto es un Randomchievement que se activa al azar y te da un plazo al azar entre 15 minutos y 6 horas para la terminación</string>
	<string name="ach_patriot">Reúne tus fuerzas. {0} patriotas de un país son requeridos que usen Phonechievements para que todos los compatriotas consigan este logro. El país que se considera es el declarado en tu cuenta</string>
</resources>