<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Phonechievements</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Ajustes</string>
    <string name="app_id">387201668041530</string>
    <string name="settings_activity_title">Ajustes</string>
    <string name="shareBtnDescr">Compartir logro</string>
    <string name="acIcnDescr">Achievement icon</string>
    <string name="share_phonechievement_via">Compartir Phonechievement vía</string>
    <string name="share_online_profile_via">Compartir perfil online vía</string>
    <string name="nickname_dialog_message">Elige tu nick para el perfil online. ¡Atención! El nick que elijas estará ligado a tu perfil y no puede ser cambiado. Elige cuidadosamente</string>
    <string name="totalUnlocked">Total desbloqueados:</string>
    <string name="totalRemaining">Total restantes:</string>
    <string name="latestUnlocked">Último desbloqueado:</string>
    <string name="profileURL">URL de perfil:</string>
    <string name="stats">Estadísticas</string>
    <string name="choose_account">Elige una cuenta</string>
    <string name="gplus_share_text">Mira mi último logro en Phonechievements en mi perfil online: {0}</string>
    <string name="no_online_profile_set">No se ha configurado un nick para el perfil online. Usa la opción "sincronizar" para realizar la primera sincronización online y elegir un nick de perfil</string>
    <string name="didnt_setup_profile_nickname">No has configurado un nick para tu perfil</string>
    <string name="error_try_again">Error. Por favor inténtalo de nuevo</string>
    <string name="error_while_syncing">Error mientras se sincronizaba</string>
    <string name="comm_error_data_connection">¡Error de comunicación! Por favor, comprueba tu conexión de datos</string>
    <string name="comm_error_try_again">¡Error de comunicación! Por favor, inténtalo de nuevo</string>
    <string name="auth_canceled">Proceso de autenticación cancelado</string>
    <string name="problem_auth_process">Hubo un problema con el proceso de autenticación. Inténtalo de nuevo más tarde</string>
    <string name="problem_contacting_auth_server">Hubo algún problema comunicándose con el servicio de autenticación. Por favor, comprueba que la conexión de datos esté activa</string>
    <string name="choose_profile_nickname">Elige tu nick de perfil</string>
    <string name="not_now">Ahora no</string>
    <string name="use_gmail_username">Usar nombre de usuario de Gmail</string>
    <string name="nickname_length_restriction">El nick tiene que tener al menos 4 carácteres</string>
    <string name="unlocked_at_date">Debloqueado el {0}</string>
    <string name="i_just_unlocked">Acabo de desbloquear el logro {0}. </string>
    <string name="pc_posted_on_fb">¡Mensaje de Phonechievement publicado en Facebook!</string>
    <string name="no_conn_available">¡No hay conexión de datos disponible! Por favor, activa la conexión de datos y prueba de nuevo</string>
    <string name="response_parse_error">Error analizando la respuesta. Por favor, reintenta {0}</string>
    <string name="sync_successful">Sincronización completada con éxito</string>
    <string name="nickname_set_successful">Tu nick ha sido configurado con éxito</string>
    <string name="nickname_already_exists">Nick ya existente. Es posible que alguien lo haya registrado antes</string>
    <string name="nickname_unavailable">Nick no disponible</string>
    <string name="nickname_available">Nick disponible</string>
    <string name="phonechievement_unlocked">¡Logro desbloqueado!</string>
    <string name="hide">Ocultar</string>
    <string name="unhide">Mostrar</string>
    <string name="sync">Sincronizar</string>
    <string name="share_profile">Compartir perfil</string>
    <string name="filter_hint">Nombre de logro...</string>
    <string name="top_menu">Mostrar menú arriba</string>
    <string name="top_menu_on">El menú se mostrará en la parte superior</string>
    <string name="top_menu_off">El menú se mostrará en el botón menú</string>
    <string name="changelog">Lista de cambios</string>
    <string name="thank_you_for_installing">¡Gracias por instalar la aplicación! ¡Disfrútala!</string>
    <string name="changes">Cambios: </string>
    <string name="show_changelog">Mostrar lista de cambios</string>
    <string name="contact">Enviar reporte de error/sugerencia</string>
    <string name="camera_methods">Métodos de monitorización de la cámara</string>
    <string name="camera_method">Método de monitorización de la cámara</string>
    <string name="camera_method_summary">Selecciona el método que mejor funcione en tu dispositivo para tus logros basados en la cámara</string>
    
    <string name="ach_altitude_descr">Consigue una altitud mayor que {0} metros, conecta el receptor GPS y espera a que se fije</string>
    <string name="ach_sms_rec_descr">Recibe {0} SMS</string>
	<string name="ach_angry_birds_fever">Ten todos los juegos de Angry Birds instalados al mismo tiempo</string>
	<string name="ach_apps_installed">Ten {0} aplicaciones instaladas</string>
	<string name="ach_at_least_i_tried">Logra un uptime de 1 semana: nunca apagues, reinicies o dejes morir a tu teléfono</string>
	<string name="ach_attention_lover">Comparte un logro desbloqueado en Facebook</string>
	<string name="ach_bad_day">No recibas ninguna llamada o SMS durante 24 horas</string>
	<string name="ach_bed_time_stories">Recibe 7 veces un SMS entre las 10 PM y la 1 AM del mismo número</string>
	<string name="ach_call_troll">Realiza al menos 50 llamadas que duren menos de 3 segundos</string>
	<string name="ach_cave_man">No te conectes a ninguna red de datos (móvil o Wifi) durante 5 días</string>
	<string name="ach_city_visit">Visita {0}. Se requieren señal de GPS y una conexión de datos para conseguir este logro</string>
	<string name="ach_city_visit_starts_with">Visita una ciudad que empiece con la letra {0}.  Se requiere señal de GPS y una conexión de datos para conseguir este logro</string>
	<string name="ach_countries_visited">Visita {0} países diferentes. Se requiere señal de GPS y una conexión de datos para conseguir este logro</string>
	<string name="ach_dedicated_tester">Instala al menos una aplicación al día durante 30 días consecutivos. Si no instalas una aplicación nueva 48 horas después de la última instalación, el contador se reiniciará. Para que la próxima aplicación cuente deben pasar 24 horas desde la última instalación</string>
	<string name="ach_turn_screen_on_off">Enciende y apaga la pantalla más de {0} veces en 24 horas</string>
	<string name="ach_missed_calls">Consigue {0} llamadas perdidas</string>
	<string name="ach_have_following_apps_installed">Ten una de las siguientes {0} aplicaciones instaladas: {1}</string>
	<string name="ach_have_app_installed">Ten la aplicación {0} instalada</string>
	<string name="ach_green">No cargues tu teléfono por {0} días</string>
	<string name="ach_hello_world">Abre la aplicación Phonechievements por primera vez</string>
	<string name="ach_uptime">Logra un uptime de {0} {1}: nunca apagues, reinicies o dejes morir a tu teléfono</string>
	<string name="ach_uptime_hercules">Logra un uptime de 1 mes: nunca apagues, reinicies o dejes morir a tu teléfono</string>
	<string name="ach_uptime_immortal">Logra un uptime de 6 meses: nunca apagues, reinicies o dejes morir a tu teléfono</string>
	<string name="ach_uptime_demigod">Logra un uptime de 2 meses: nunca apagues, reinicies o dejes morir a tu teléfono</string>
	<string name="ach_i_always_take_the_bus">Carga sólo desde un puerto USB 15 veces seguidas. Tienen que pasar al menos 10 horas entre una carga y la siguiente para que se tenga en cuenta</string>
	<string name="ach_answer_calls">Responde {0} llamadas entrantes</string>
	<string name="ach_different_apps_install">Instala {0} aplicaciones diferentes</string>
	<string name="ach_last_words">Cuando la batería esté en advertencia de nivel bajo, realiza una llamada de 10 minutos y envía 5 SMS</string>
	<string name="ach_long_call">Mantén {0} llamadas de más de 10 minutos</string>
	<string name="ach_meta">Desbloquea {0} logros</string>
	<string name="ach_mr_phonetastic">Realiza una llamada de más de dos horas</string>
	<string name="ach_my_day_off">No llames a nadie durante 24 horas</string>
	<string name="ach_mobile_data_usage">Consigue un total de {0}MB de tráfico de datos de la red móvil</string>
	<string name="ach_no_missed_call">No pierdas ninguna llamada de las próximas {0} llamadas recibidas</string>
	<string name="ach_outgoing_calls">Realiza {0} llamadas que sean respondidas</string>
	<string name="ach_phoneception">Llama a un número en menos de dos segundos después de recibir un SMS de éste. La llamada tiene que ser establecida</string>
	<string name="ach_photos_taken">"Toma {0} fotos"</string>
	<string name="ach_post_office">Envía SMS a 30 números diferentes</string>
	<string name="ach_robinson_crusoe">No te conectes a ninguna red de datos (móvil o Wifi) por 24 horas</string>
	<string name="ach_share_maniac">Comparte los logros 20 veces en las redes sociales</string>
	<string name="ach_short_call">Mantén {0} llamadas bajo un minuto</string>
	<string name="ach_sms_sent">Envía {0} SMS</string>
	<string name="ach_total_chars_sent">Envía SMS que acumulen un total de {0} carácteres</string>
	<string name="ach_stalker">Llama el mismo número 10 veces seguidas y habla durante al menos 2 minutos</string>
	<string name="ach_alt_approach">Carga sólo con el cargador 15 veces seguidas. Debe haber una diferencia de al menos 10 horas entre la última carga para que sea contada</string>
	<string name="ach_truly_lost">Este es uno complicado: tienes que conectarte de manera alterna a una red móvil de datos y una Wifi 8 veces en 23 horas. Sin embargo, no se te permite hacerlo inmediatamente. Tienes que estar conectado a cada red un mínimo de 42 minutos antes de cambiar. O haces esto o el Monstruo de Humo reseteará la cuenta</string>
	<string name="ach_upside_down">Consigue una altitud negativa (bajo el nivel del mar)</string>
	<string name="ach_close_call">Conecta tu cargador cuando el nivel de batería sea menor al 3%</string>
	<string name="ach_eco_monster">Gasta la batería desde "batería llena" a "batería baja" en menos de 6 horas. La cuenta atrás se activa cuando alcances el nivel de batería completa</string>
	<string name="ach_navigator">Conéctate a 20 puntos de acceso Wifi diferentes</string>
	<string name="ach_abc">Ten al menos una aplicación instalada para cada letra del alfabeto (cuenta la primer letra de la etiqueta de la aplicación)</string>
	<string name="ach_all_for_one_and_one_for_all">Trabaja en  grupo y consigue un total de {0} logros desbloqueados. Necesitas usar la opción de sincronización para actualizar el progreso de este logro</string>
	<string name="ach_one_week_calls">Acumula un total de {0} horas de duración de llamadas (equivale a 7 semanas)</string>
	<string name="ach_apps_update">Consigue un total de {0} actualizaciones de aplicaciones</string>
	<string name="ach_wifi_data_usage">Consigue un total de {0}MB tráfico de datos de la red Wifi</string>
	<string name="ach_the_cloud">Trabaja en grupo y consigue un total de {0}GB de tráfico de datos. Necesitas usar la opción de sincronización para actualizar el progreso de este logro</string>
	<string name="ach_fair_sharing">Consigue un total de {0}MB de tráfico de datos. Tienes que conseguir al menos {1}MB de tráfico en cada red (móvil y Wifi)</string>
	<string name="ach_i_am_feeling_lucky">Debes estar en mitad de una llamada telefónica cuando este logro se active. Si no estás en una llamada, entonces se desactivará. ¡Mejor suerte la próxima vez! Esto es un Randomchievement que se activa al azar y te da un plazo al azar entre 15 minutos y 6 horas para la terminación</string>
	<string name="ach_getting_up_to_date">Tienes que realizar 10 llamadas mientras esto esté activo. Esto es un Randomchievement que se activa al azar y te da un plazo al azar entre 15 minutos y 6 horas para la terminación</string>
	<string name="ach_patriot">Reúne tus fuerzas: se necesita que {0} patriotas de un mismo país usen Phonechievements para que todos ellos consigan este logro. Se considera el país que declaraste en tu cuenta</string>
</resources>
